吳業坤 羅力威 胡鴻鈞 鄭俊弘 許誔鏗

民堆算係香港10年代新一代彈到出黎既男歌手
唔知有無數漏
算唔算係唔係全軍覆沒

兩個柏同洪早佢地幾年出道都仲企得穩
但呢三個都應該好快唔玩

btw 10年代都就完
似乎上面無一個可以捱過2020年
女歌手情況似乎好好多

張敬軒可能要接eason班無限拎最佳男歌手

語癌就翻屋企玩手指喇

邊度睇唔明

*呢堆

屌 睇錯胡力威

+1

胡師傅 又推低兩件
皆因有胡師傅 又卸去風險

屌 我又係

點解我完全睇得明
Btw 女歌手早幾年都比人話情況差過男歌手
係呢兩年多左aga ginlee jw 呢幾個姐

牙醫其實ok

牙醫幾好